不如立法規管廢老9點前唔準岀街

Dllm 啲廢老晨咁早同啲打工仔 學生爭車坐 miss咗成兩班巴士 上面全部都係廢老 頂你個肺 用長者優惠都用得無恥過人 又行得慢 覇撚住成條街 撞正啲婆仔拉車買菜黨仲死 成條路即刻限速50cm/h啊